「 帶小丑布巾果個on9已經比人起左底」個FB source條友深藍架！你地唔好亂做標題黨！

呢個po入面個source係深藍架！！！！

屌你班友仔睇左個source咩料先啦！未睇source唔好亂推呢啲po！！！
個facebook伍伯瑜深藍架！隨時係突登亂爆資料做鳩我地手足！！

雖然唔知被起底係人定鬼，但都要照report個po，如果係手足就仆街啦！！！！！

個po已經俾人推到仆街喇！
仲有一大堆唔撚睇source既係撚咁推！！！！！

Report佢個po呀！！！！！！

屌那星！！！！

害死人

雖然唔知被起底係人定鬼，但都要照report個po，如果係手足就仆街啦！！！！！

我寧願做少一隻鬼都要救多個手足！！！！！

推你

推

幫你推

之前起底已經試過有狗放流料做煙幕

小心流料呀！！！！！！

睇清內文先撐人呀

睇Source呀你班友仔！！！！！

Push

自推

班鬼亂放流料借刀殺人

寧願殺少隻鬼都唔好傷及無辜呀！！！！！！

818 維園見

聽日見！！

邊忽似呀

哦

連仔做野

屌你老母推818po呀！

1

我知道人定鬼好難分，但係喺咁可疑既情況下唔好risk一個無辜既人
個source好可疑呀！無啦啦有個深藍主動踢爆啲鬼？

818 維園見啦!

屌條友唔關事架，仲要係自己人黎
完全係比呢條仆街伍伯瑜放上枱，希望大家正視聽

推

818維園

！！！！！！
大家要本住唔知係咪自己人既心態寧願喺可疑既地方救多一個人
如果係自己人更加要救！！！！！！！！

自己友嚟咖

救人呀！！！！！

仆街藍絲！

[長文]請記得梁天琦比我地既信 因果由國!容港治己! 818見

818 2點 維園見
大家一定要出！

推！

push

勁多人唔睇最新留言入去鳩打一個推字

狗閪冇處不在

都係果句
寧願殺少隻鬼都唔好傷及無辜

818

寧願殺少隻鬼都唔好傷及無辜

仲有一堆傻西瓜一入到去亂推呀！

Tui ah dllm

Reported

*2

打環時記者有咩問題？ cls

report佢個po！！！！！

nice

救人呀！

有睇佢地facebook都知兩公婆係深黃
屌你老母仆街一毛

啲藍絲好撚閪